# Projet SASS et GULP (28/11/2020) : [Lien du projet en ligne](http://sass.kareine.tk/)

Ce projet a pour objectif de reproduire une maquette web déjà existante en utilisant le scss, gulp et html. 
J'ai adapter cette maquette web au format mobile et tablette pour qu'elle soit responsive. 
